求救，我有兩隻鐵碗啜實左

點先分得開

用油？ 用熱水？

用武力

無油 用過熱水

上面個隻放冰，下面個隻用熱水座熱佢試下？

鑊蓋啜枱.jpg

諗起之前舊登有個post講煲蓋啜實咗個檯
又拎剷又打佢拍佢都分唔開

放入雪櫃

鐵沙掌.gif

好地地唔好拆散人啦

等睇拍鐵蓋.gif

屌

ky

拍佢出黎 最好拍埋片

強帖留名

是但一隻進化做怪力睇下點

睇親都笑

落冰得唔得

加ky(油)試下

打爛一隻

上面放冰，下面坐熱水

有無片

今次咁快手

擰啦屌

擰唔到

試用呢邊"哼"枱 "哼"佢出黎

放落微波爐叮

下面熱水浸
上面擺冰

試過唔得

公司無冰

拎火燒
上面放冰

咁淨係下面浸熱水

試左唔得

其實幽默感呢家野

係下面個碗開左洞

重要用。。

冷縮熱脹

港版HOW TO BASIC

落油試下

戴膠手套擰

我覺得幾好笑

滲唔到入去

唔開心拎返出嚟睇真係一流
Btw 最後點拎返起個蓋

枬
梘液得唔得

咁你唯有當佢變左隻高啲既碗啦

wd40

入面果隻碗放冰出面果隻浸熱水

打橫放響張枱度
碗口向自己，壓到橢圓形就甩到

好撚大力咁掉落地下試下

個碗邊形都未分得開

Di DOR DI DOR DI DOR DI DOR DI DOR DER

放水慢慢率啦

放入微波爐叮下佢

放入真空箱抽真空

試下放水落入邊隻碗，攞去雪凍結冰

之後攞返出黎，啤水落出面果隻碗，一冷一熱應該會鬆返

話落水落油果d係咪傻

樓主幾靚仔

一開始唔明佢講咩，睇返個標題笑左

x2

出力練上面毎碗
有小小凹就得

拎住上面個碗
360度畫個大圓圈咁係咁轉
個身都要跟住轉

笑到痴左

食唔到力

屌
睇到呢句先GET到
笑到仆街

上面熱水
下面冷水/冰

試下灌水再加熱？
利申無常識

用鎚仔係吸住果條邊慢慢哼鬆佢 360度都要哼

拎去尖嘴海旁擺檔 收30蚊 比三次機會佢地抆開佢 抆到出黎有公仔送

入上煮食爐加熱燒一燒佢
應該好快就分開

一邊轉個碗一邊用力扯番隻碗出黎
當你成功轉琴隻碗 姐係扯到隻碗出黎

申利：成功過好多次

熱水咪仲脹咪啜得仲實？

送鐵磌或者怪力

鐵?似不銹鋼多?

屌你咩

屌 之前都係咁 樓上Ｄ方法全部都試過 最後都係收皮 扔左

一樣 果陣嬲怒 越拍越快越大聲完全代達左佢果種氣憤

睇標題以為有鐵腕h漫睇

買過2隻一樣款

㩒入去佢個channel原來佢仲有up唱歌片

入嚟唸住睇呢隻鐵腕，頂

好撚易搞
拎去沖一陣水就甩
你唔好其望佢十秒沖得甩咁戇鳩就ok
要有恆心

比d時間，熱戀期係會攬攬錫錫

好gay

分離從來不易

用野「叫」開佢

我之前都試過兩隻碗岩岩好吸住左，不過唔係鐵既
Google搵到既所有方法都試過，完全冇用

最後都係扔撚左

我以為你養左兩隻基腕

用兩隻手開試下

Wd40

哈哈 喺地鐵笑左出黎

擠完一浸油 喺側邊搵野輕輕敲下佢 圍住佢敲一圈 再試下

用手拉上面隻碗，用腳推下面嗰隻再一齊發力

多謝大家支持，今時今日仲post緊條片

幾好笑

係你？

拎個大鉗撐開佢得唔得？
攞火燒下又有無可能？

diu你有gif

其實搵個電鑽 係下面個隻碗鑽個窿就得
起碼可以救到一個先 唔使一屍兩命

試吓反轉佢淋熱水

仲以為係回帶 煲蓋嗰篇

一見即刻諗起煲蓋

同樣難題 如果係玻璃應該點搞

冇油就用梘液唧落條罅度試下?

又推甩兩件

扑碎下面個隻囉

樓主好似幾靚仔

方法：

阻人卜野燒春袋呀！

又唔係唔用得
唔洗分開喇

fordge in fire

扑爛上面個隻

試下先

咁樣？

屌 啲人仔

你點樣隊碌木棍入下面個碗度?

屌
笑撚到我仆街

冷縮熱漲一定得

鑽爛佢啊嘛 上面寫得咁清楚

用泵加氣減friction

濕既方法用皂水係邊整濕，再用力係邊開/或者用匙羹撐開。

乾方法：用火機係邊位燒(小心手)，之後係邊位用匙羹敲打

放入煲蒸一蒸一定鬆開

到底點解之後可以又啜住咗

其實直接加熱得唔得?
雖然兩隻碗都會脹,但中間啲空氣都會脹,頂開上面隻碗

鑽開下面個碗 咁空氣會沿住個窿走入去 令內外既氣壓一樣 咁就拎得番

話加熱嘅都冇腦 外面漲入面個唔會漲？

世上無難事，只要夾硬來

我都覺

帶洗碗手套然後揸住兩隻碗一個向前一個向後轉
屋企啲碗都係咁扯開

次次都會諗起鐵沙掌

Lubricant

入面嗰隻碗加水又點睇

放係爐度燒，入面空氣彭漲，上面果隻就會彈出黎

熔咗佢 搵人造過兩隻

ifc

你個腦入面有冇氣壓呢個詞

播d a片俾佢睇等佢大返d

搵多個人一齊扯開囉

正解

鐵砂掌

fat fat la

好好笑 點解要諗到去ifc

試下

因為得ifc有人肯幫手

用普通火唔得咖， 用風煤燒其中一個

用兩個吸盤底面吸實佢拉開。

下面個同伴

按凹少少下面隻鐵碗?

你嘅鐵掌功夫練成未
今次華山論劍去唔去

其實個加速度都係一樣

放入真空箱，咁個氣壓差可以谷返出黎

on9

捉住上面隻碗既碗邊, 用筷子大力敲下面隻碗, 下面隻碗就會甩出黎
利申: 鐵碗普通飯碗都試過work

擺入冰格急凍佢先

究竟樓主有碗食飯未

屌，兩隻碗中間係飯呀，我食唔撚到呀

簡單, 你依D 兜唔怕爛,
直接用力扔落地就散番開, 唔得試多幾次

痴撚線

試下搵當年鑊蓋練鐵沙掌果位大師
不過睇個樣佢都應該搬左屋

鐵碗，我所欲也，鐵碗，亦我所欲也；二者不可得兼，舍鐵碗取鐵碗也。

做乜鳩

仲未有片

無片 我唔似鐵砂掌巴，我係公司出事唔想自爆

NASA hotline 1-800-424-9183

認真，掉落滾水煮5分鐘，水要浸住

細力扯
大力反而會吸住
因為拆開個過程會拎碗與碗之間嘅空間變大
氣壓下降，令碗更難分難
細力扯俾時間佢入空間緩衝
利申Phy 5**

屌，上面熱水下面凍水

屌嗌外賣啦仆街

原來中間係飯

笑死

仲未搞掂？
要唔要黑衣雞

冇冰就倒罐汽水落去上面個碗，凍就得
底果碗拎熱水浸

屌 用蒸籠貪方佢 上面係送下面係飯 蒸蒸下跌左落去咁就合左體

最後辦法係咪樓主要家傳到有先進科技至拆到

放埋一邊 幾日後再睇下就分開返

立即諗下呢單野

擺佢幾日等啲飯壞左谷出氣谷返出黎

笑撚死，而家落7仔叮野食算啦

兩隻碗反方向扭應該得呀

臨訓見到條片笑到訓唔著

我睇標題諗住鐵腕
入到嚟見到真係鐵碗已經笑到訓唔著

中伏

將個碗打橫訓係到再用力拉上面個碗

敲上面隻碗個碗邊等佢有氣入就可以慢慢鬆到

May the force be with you

諗起鐵沙掌

留名睇樓主發達

玻璃浸熱水 再落啲洗潔精轉下佢 一定得

玻璃光滑 好撚易搞

正想咁講

放入雪櫃d飯咪凍左又要蒸過，蒸過咪又啜實返

用千斤頂撐開碗邊

我入黎係睇兩隻鐵腕點啜實左
我諗我都係出返去先

我試過咁做捏爆咗隻玻璃杯喎

好多笑點
有埋片一定接力做經典

鐵碗兜狗飯究境食到味？

d飯咪仲係入面

只要有人做妹開個頭
排長龍都唔定呀

認真 幾好笑

挑戰1 兩隻鐵碗

挑戰2 煲蓋啜實左啊

完成晒可獲1000

參加者要比$30

fat fat

冰火兩重天

開到未

最後點

直接燒下面隻碗咪得囉

夾係兩個鐵碗中間啲飯變咗未

會唔會有谷牛?

同條脷奶啲口水係邊邊位 奶夠兩圈佢就會甩

放佢喺溫暖嘅地方幾日，等佢發酵就自然會谷開佢，隨時炸上天花板都得

何寶儀

其實我好似響reddit見過有post講過，最後係輕輕力拍10分鐘，拍返甩

我比較想知最後點
我做野果到有茂利將兩個不銹鋼擺埋一齊然後擺入雪房結左冰
我擺佢地落大水煲溶雪，雖然都係夾實左，但係起碼無雪，之後用大布包實下面果隻，用鐵鋏夾實上面果隻不停扯，甩左

認真我試過一模一樣兩隻不銹鋼大碗啜實左
仲唔只一次

解決方法
1. 好撚大力咁掉落地 掉多幾次
個碗無咁容易變形 只係要掉到佢條邊zip到啲空氣入去就鬆到

2. 揸住上面隻碗 好撚大力咁挫下面隻碗去枱邊
同樣道理 挫到下面隻碗走少少位zip得入氣就得

如果真係好撚大力既話 掉/挫幾野應該就鬆到

入面隻碗點撚樣放冰
其實幽默感依家野.....

我試過返工d模啜實左
我成舊拎入去煲 之後就開左

篤個窿等啲氣壓平衡番咪得囉

仲未解決？

未解決！

一路加熱個底
一路撬佢試吓啦

信我啦巴打#236
你唔夠力搵朋友幫手

扑下佢試下先

整完碗又爛 飯又趺曬 之後仲要掃餐懞

試下踩住用力伸直對腳

仲整緊

唔開佢我飯食！